# coronaboard_practice
<!-- from my new mac book -->

```bash
# by glterrace dd
# 기분이 좋다 히히히 새로운 맥북이다 >.<


# ** 8장 주의사항 **
# 0. 오탈자 중요도 100 
# 1. p.290 User-Agent 실제 본인 크롬 정보로 넣기
# 2. crawler 폴더를 새로 만들었다면, npm install express , npm init 하고 npm install로 axios, cheerio, lodash 등등 책에서 깔라고 한거 install
# 3. API 서버는 p. 69쪽에서 만든 거 실행해야됨
# cd 로 corona-api폴더가서 node index.js 실행해서 server is running on port 실행이 선행 되어야함


#깃허브 올리는법

# echo "# temp" >> README.md
# git init
# git add README.md
# git commit -m "first commit"
# git branch -M "main"
# git remote add origin git@github.com:GL-Heesuk-Kim/temp.git
# git push -u origin "main"


# git remote add origin git@github.com:GL-Heesuk-Kim/temp.git
# git branch -M  "main"
# git push -u origin "main"  